譚工賊在電視直播謝晒皮

知道自己奶嘢？
佢兩個仔在澳洲，係外國勢力

有冇片？

原來有佢份

譚土共嘅榮耀黎

五眼聯盟跟機

佢好兄弟鄭工賊未蒲頭過？係唔係走咗佬？

奶咁耐共而家先收皮賺左啦

鄭工賊走咗佬？

鼠王芬

佢仔女會唔會同佢斷絕關係

五眼要跟美國機

【置頂】選戰告急 倒數十星期 立即十星期拉票行動